\clearpage
\subsection{Logisk intern blok diagram}

På \autoref{fig:Logiskibd} ses diagrammet for det logiske ibd.

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=\linewidth]{../systemarkitektur/figures/ibd_logisk}
\caption{\slikautomat{} - Logisk ibd}
\label{fig:Logiskibd}
\end{figure}

\textbf{Motorstyring:} \\
Modtager signal fra styringsenhed om hastighed til motorerne.

\textbf{Niveaustyring:} \\
Sender signal til styringsenheden om niveau af beholderne.

\textbf{Vejning:} \\
Sender signal til styringsenhed om afvejet vægt.

\textbf{Detektering af slikpose:} \\
Sender signal til styringsenheden når der detekteres en slikpose i systemet.

\textbf{Betaling:} \\
Sender signal til UI når der er foretaget en betaling.

\textbf{Database:} \\
Indeholder specifikationerne for slikket som kan tilgås af UI.

\textbf{Information til leverandør:} \\
Sender information til leverandøren hvis mængden i beholderne bliver for lav, der skal udføres rengøring eller der er opstået en fejl.

\clearpage
\textbf{UI:} \\
Modtager signal når servicemode ønskes tilgået og når der er foretaget en betaling. Laver også opslag i databasen.

\textbf{Styringsenhed:} \\
Modtager signal om vægt, niveau i beholdere, specifikationer fra databasen og når der detekteres en slikpose. Sender signal til motorerne om hastighed

\textbf{Servicemode:} \\
Servicemode sender signal til UI når den er aktiveret.

\textbf{Spændingsforsyning:} \\ 
Forsyner alle delsystemer.